Kohto mees Gustav Narusk kaebas kui na ommawa läino see Peter Laos kohto ette kutsuma siis om endal wasta wandno, ja kohtomehhes ehwardano mahha lüja.
Moisteti. Peter Laos 30 witsa lögi omma wasta pandmise est.
